海派甜心

咁就十年了

咁耐以來都未見過一個男明星有海派甜心裏面嘅羅志祥咁靚仔

林達浪
薛海

其實真係幾型

達朗